金鷹: WHA大會更新,譚德塞鬆章習總造宣傳, 116國支持獨立調查

金鷹: WHA大會更新,譚德塞鬆章習總造宣傳,
116國支持獨立調查︱
壹殼花生

香港花生
194K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

搞清楚，個116國家係支持調查動物病原體，唔係查中國